呢條撚樣反快開係咪應該冚家鏟？

阿狗第二球係快開！傻西

25b

樓主都算波台top 2 25, 即討po都jer

你top1

樓主條柒懵用新細明體

勁25

259

樓主係top 2入面既top 1, 懞撚！

top1邊個？

你囉懞撚！

top2呢